稻香又出返1蚊雞，又打哂蛇餅

香港人就是鐘意小恩小惠

好似得香港人先貪平咁

茶位加齋食雞同白飯佢回到本?

希望有其中一個食客係carrier

我就唔撚食喇，都唔知果啲乜撚嘢雞嚟

排撚哂蛇餅

你不要看得自己那麼高

閒閒地埋單都400.500 淨係加一服務費都收番隻雞錢

有咩咁優惠呢？

你去問班廢老

啲人入去真係1蚊雞+2×18嘅湯+茶錢加一
可能嗌多一碗飯咁
兩個人一百蚊有找

要好厚面皮先得

當佢係仇人咁食
我覺得應該推廣食窮佢

佢自己有雞場養雞

真心唔明點解有人去稻香：
本身唔好食之餘又唔係平
叫餸食飯大把好過佢
打邊爐更加唔洗講

利申：起碼兩、三年無去過

會唔會太睇小廢佬。。。

一枱限一隻，兩公婆分枱坐一人一隻加碗飯再加個湯埋單嘅大有人在

Marketing 問題
黃食店嘅weakest link

好侮辱，雞都係生命嚟，但只值$1

慳錢家族

佢呢d 明無得賺
食窮佢有乜問題

二人同行

唔係經濟好差架咩
點解仲可以開到新店

好多年前已經話啲雞會變色
食死啲藍絲廢佬都唔錯

連登仔閱讀真係咁困難？

超低價其實係稻香的一部份廣告成本
所以始終都係有價值

係咪藍店嚟？